香港爆肺炎林鄭懶理 瑞士設宴以點心招待商界領袖

在中國爆發冠狀病毒肺炎疫症並開始傳入香港之際，香港特首林鄭月娥週四在瑞士舉辦聚會接待了 200 名政商界領袖，提供點心和雞尾酒，向這些政商領袖推銷香港的前途一片光明。 彭博報道直言「這是一個艱難的推銷」。

Carrie Lam hosted 200 business and political leaders for dim sum and cocktails at a Swiss ski resort Thursday to reassure them that Hong Kong’s future is bright. It was a tough sell.

The city’s leader told the crowd gathered at the World Economic Forum in Davos that Hong Kong was still open for business, despite paralyzing protests and an economy in recession. She also said that officials back home were working to contain the coronavirus that’s killed more than two dozen people in China and infected hundreds of others. Hong Kong has identified two cases.

In a room decorated with gold candles and red Chinese lanterns for Lunar New Year, Lam said her government “will safeguard Hong Kong’s fundamentals, including the rule of law.” She was also “fully confident of the city’s future,” according to a readout from her office.

Joining about 30 government officials at the “Hong Kong Night” in Davos were heads of the city’s stock exchange, airport and mass transit train operator. The chairmen of conglomerates Swire Pacific and Far East Consortium International also spoke at the event held in a restaurant overlooking the Alps.

Lam’s overseas charm offensive had already included a splashy marketing and ad campaign in global media outlets. At Davos, she gave a series of television interviews and also met the prime ministers of Luxembourg, Singapore and the Netherlands, as well as the heads of the International Monetary Fund and Julius Baer Group.

#cupmedia

Source:

希望歐洲有癲佬斬撚死個臭閪

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

佢真係無得救

係咪又出公數 ?

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

條閪婆個閪腦係咪生完仔就無撚咗

香港出現多宗wars確診個案;林鄭在瑞士吃點心

佢同個確診開個會仲設宴
真係攬炒之母

唔好斬死呀
仲要靠佢幫手光復香港架

攬炒之母

政商界領袖係香港個啲？

黨鐵去瑞士做乜鳩，企撚開D啦，SBB淨係singnage同個app都完全屌打你呀

一個首長連新年講話都唔能講

佢真係痴撚線 唔係扮架喎

半死

人地有嚴重危機會取消行程返國處理,林病就倒轉玩唔係賣港得傻西信

佢係唔係幫中共將病毒🦠傳比各國領導

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

高汁標題

個標題
"...to sell Hong Kong"

傳埋俾重要人物咪知外國點醫囉，攬炒之母

文宣